感謝勇武帶來免費過海

有少少意見，見到港島過九龍好快就俾隧道職員迫啲車掉頭，享受唔到免費過海。
我建議要爭取九龍過港島免費，咁樣受惠司機會更多

唔完美，可接受，可改善

免費過海好波